HSI下半年詳細分析

會跌串18000點

個個都轉晒去美股啦。
港股七成都係大陸公司，無謂浪費時間啦。

全世界都知中國特色會計準則有幾多水份
上季GDP都話有增長，侵侵都開埋聲話港股收得皮喇，算吧啦。

美股都一齊收皮

唔夠detail, 都冇小數點後兩位，咁就學人開post